【放負】究竟你地有無當過我係朋友？

其實今日嘅我真係好唔開心。

你地或者會問關我地咩事？

但我實在諗唔到搵咩人傾訴，所以想係到分享下，至少抒發到自己嘅心情，希望大家原諒我嘅自私。

跟著入正題了。

成個中學時期我都有一班好好嘅朋友，佢地係我上到初中嘅第一班朋友，佢地係學校唯一接受到我呢個幼稚嘅「小學雞」每日都比我用唔同嘅方法去煩，永遠都唔會停低嘅一把口，仲要成日一腳車落你地個屎忽到。

我真係好開心，認識到你地，仲記得以前一齊去行山，約好左畢業一齊去露營。到今日我見到你地一齊去露營，唯一唔同嘅就係我已經唔再係你地嘅一份子。

或者大家會問人地唔會無啦啦唔叫你架喎。

的確，我地之間曾經發生左啲事。我由細到大都係一個好固執嘅人，我會為左夢想放棄好多野，即使明知機會好細。

因為咁樣我都好希望我啲朋友可以為左自己嘅夢想努力一下，當我見到你嘅夢想係由畫漫畫變左做一個engine 仔真係好緊張，因為我知道你啲數學唔好，想你做一啲自己想做嘅事。結果因為咁樣我地嘈左，初時大家都唔明我無啦啦嬲啲咩，結果一個個疏遠左我。

但都過左咁多年啦…其實咩都放低晒啦？
我都好想同你地露營…

唉…講住咁多先…真係好攰 完全唔會點解我仲要咁上心